梁天琦上訴留返刑滿先裁決啊屌佢老母？

10月押後到而家4月撚毛都冇條？唔係咁玩法下話

法治有險可守

香港係法治之都

法庭冇開

唉, 香港真係好撚黑暗